建議海外手足盡掃口罩 一個都唔好留比支那人

屌